發現男友上141.com

前2個月見過佢睇，佢話好奇
我話： 對叫雞好奇？
佢話唔係，唔會再睇
但今日，我又見到佢睇
我想問各位認為睇141，代表想叫雞嗎？

唔係，純粹鑑賞姐

btw gay post

都係睇下麻友啫，唔好嬲啦

Gay嘅變返直，respect

𨳒你哋老母，唔係麻友討論post啊

可能只係揼骨呢

麻友幾錢1q

麻友is G

邊個咁大整蠱？

麻油G?

麻友幾時去左141到做

可能岩岩寫完賽後報告

你比唔到性滿足佢

MY9

麻友呢